---
description: NFT
---

# 什麼是托瑞爾幻想NFT

托瑞爾幻想創造了一個數字魔幻世界，生活著各種具有超能力的職業英雄。不同的職業或種族英雄都具有其獨特的特性，在戰鬥中都能起到不同的作用。玩家不僅能對這些英雄人物進行升級、養成裝備等加強其戰力，還可以利用這些強大的英雄人物來賺取真金白銀。這些英雄人物和裝備都能作為獨特的NFT資產，在區塊鏈上進行交易。不同等級的英雄和裝備都對應著不同的戰鬥力，因此，區塊鏈上不同級別的NFT與不同的算力有關。
